周浩鼎區議員辦事處遭人破壞

【周浩鼎區議員辦事處遭破壞】

9.1塞爆機場行動令機場、東涌一片混亂，民建聯立法會議員周浩鼎位於東涌富東的位於東涌富東邨的區議員辦事處遭破壞。
現場所見，辦公室玻璃散落一地。大門被破壞，門外的單張、海報被撕掉，不過，內裡未見被大肆搗亂。

推

呢2日大家都好緊張
呢單算係有個令大家笑下既好消息

漫長既戰爭黎
手足唔好放棄

yes

還眼啫

WFC 咪推

黑驚餓底做 而fc

又係啲鄉黑搞事，唉

呢條傻鳩

抵死